其實有冇得搞返個藍黃辯論？

仲要係tvb到做live既 等兩邊d人都可以了解兩邊既睇法 有冇得諗

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車